# HTML Ejercio - 1

Copia de imagen Objetivo.png utilizando solo html. No esta permitido el uso de ninguna otra tecnologia como CSS, etc.

El ejercicio debe cumplir con las siguientes especificaciones:

Usar coldspawn
Contener un footer
Deben existir dos celdas
Debe estar basado en el uso de tablas

# INSTALACION DE LOCALHOST UNA VEZ CLONADO EL REPOSITORIO

 ABRIR TERMINAL
 IR AL DIRECTORIO DE TRABAJO
 npm init -y
 npm install browser-sync --save-dev
 ABRIMOS EL ARCHIVO "PACKAGE.JSON" QUE SE HABRA CREADO EN EL DIRECTORIO 
 En "test" ponemos una , al final de todo y en una nueva fila abajo pegamos
 "start": "browser-sync start --server 'www' --files 'www'"
 VOLVEMOS AL TERMINAL Y PONEMOS npm start 
